係學校飲jolly sandy比人記小過

大家都知 , jolly sandy 係一種得0.5%酒精o既飲品
今日我o係lunch time 果時買左支 jolly sandy黎飲
點知俾我間學校d老師見到
起初我覺得無咩野 , 因為 jolly sandy 可以o係7仔 , ok 果d買到(即使唔夠18 , 著緊校服)
點知 一入到學校 , 訓導就黎搵我
話我著住校服o係街上飲酒 , 影響校譽
搞到好大鑊
唔止記缺點 , 仲記埋小過 而家仲要見埋我家長

我...應該點做?

0.5%酒精

跳樓(認真)

都未夠鐘放飯，係咪早咗啲

禁藥狗

CHING遲撚左

屌又認錯

我可以免費幫你打官司

我果間係早少少放

10點幾放lunch

下世小心d唔好再飲啦

你聽日唔洗返學…

屌你地抄我post

你知唔知你咁樣犯法？

可以REPORT比連囝 即BAM

直頭報案啦

Loop夠未

sorry 冇心嫁

10點9就放lunch?

佢返工場

上次帶支大啤入去吹都冇事

報驚撚召喚

唔好咁啦

對唔住各位大佬